Acessar o diretório onde esta o workspace e executar este comando para instalar a lib: npm i -g mochawesome

Para rodar os testes: mocha spec --reporter mochawesome --reporter-options autoOpen=true,overwrite=true,quiet=true